[A/I] 魔靈召喚 X 街霸 要犬神不要原五 (10)

魔靈召喚 Summoners War -

來自韓國廠Com2uS

未玩過既你可能睇完近排某D實況主玩完

之後想試下又或者之前玩過想玩番

--------重點---------------
1 呢隻驚好撚肝/農

魔靈唔係出面D速食手機game
唔好諗住一步登天
如果由0開始的話 無幾個月
你係完全跟唔上本身有玩開既人

2 原5好撚難抽

200抽得1隻原5 呢D係正常
幾十抽就有叫好運,歐 OK?
光暗原5更係萬年一遇(有人玩左6年都無1隻光暗原5)

3 符文>角色

我成隊光暗原5比對面三色3,4星打死
on9架
唯一原因就係符文廢
正如第1點所講
呢隻驚有8成時間都係刷緊龍12巨12死12刷符

4 暴走會激撚死你
暴走係其中一個ingame system
如果你隻寵有裝暴走符文套裝
係有22%機率再獲得回合
人地都係
所以點解有時人地隻寵可以連打你5-6次

-------------香港公會list---------

-亞服-
光復香港
快樂戰鬥
叛徒

香港實況主路小倫discord group

個group有不少持續有玩既巴打

有問題可以入去問/交流

雷京攻略

[A/I] 魔靈召喚 X 街霸 DLLM 唔小心中左1001 (9) :

岩岩整左10幾粒決心
一粒岩用都無

呢個人用9決心set
但前提係佢係craft左400粒決心符

我目標2-3套就夠
我差2隻未砌

用決心不如刷多陣龍十用3守護

[A/I] 魔靈召喚 X 街霸 消失的光春麗 (10)